元朗班黑警以權謀私，公職人員行為失當罪，請報ICAC

信多一次老廉

唔好on9
其實報警都曬氣

唔好撚傻啦
廉政公署裏面啲人都係前警務人員
今時今日你仲信可以制裁佢哋？

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

icac 染左紅好耐

香港無希望了

ICAC都係一家親